{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161323?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 브라운도트 광주신안점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、もしパーティールームなどの特殊客室を利用する場合には、入室人数を直接確認する必要があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接該当宿に確認した上で予約を進行してください。 未成年者による男女同室での宿泊予約の拒否は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は騒音を通り過ぎたら退室させる措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室の際には次のような特典を提供します:1部屋につき1台駐車可能、大きな車も駐車可能、すべての客室でネットフリックス利用可能、客室空気清浄機、客室PC使用可能、大型70インチスマートテレビが使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室を利用する場合には入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接該当宿に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者による男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者による男女同室での宿泊予約の拒否は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間は騒音を通り過ぎたら退室させる措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には次のような特典を提供します:1部屋につき1台駐車可能、大きな車も駐車可能、すべての客室でネットフリックス利用可能、客室空気清浄機、客室PC使用可能、大型70インチスマートテレビが使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 513
    }
}